林仔吊腦場賣3060 $5000+, 但之前2000FUN賣Oculus VR食成千又.....

套用返當時佢講, 市場定價呢D明買明賣姐............